恒指今年高位31,183點，到今日都係跌咗6%，根本未算股災

風險高回報高，升得多跌得快根本好正常
唔明點解你哋講到股災咁
真係股災唔止跌咁少啦
再遲啲你哋點算

1987黑色星期一
2008金融海嘯
呢啲先真係股災

今日收市都仲有28,980，高位跌7.1％
話係股災嗰班根本未見過大蛇屙尿

留名跌夠20 %鞭屍

咪臭係

鞭乜
咁事實今日的確唔係股災，遲啲跌20%就係啦

舊年年尾先開始炒果班先咪會咁諗
2020年3月果陣跌得仲勁都未叫股災

而家再無股災啦
以前既股災帶黎既係末日感覺

而家跌兩千？坐一頭半個月就升返上去創新高架啦

3月嗰轉都算股災啦，跌得太急
但今日好多股仲係高位附近，講緊月線計

成2萬9有咩事

主力兩日插曬先慘
陰住跌無人會留意到

2月頭都係2萬9
而家跌返去月頭個位，其實跌得唔多
真正股災起碼回2成啦

不停上落先係賺大錢時機

科技股股災

有排跌

咁講合理啲
科指高位11011點，今日8954點，都18.6％

科技股係跌得幾多吓
saas股個類跳晒水